新加坡民眾排隊進超市搶貨 網民：為何沒保持安全距離？

我國政府昨天（3日）宣佈更多新措施，嚴防2019冠狀病毒在社區傳染，不少人聞風趕往超市搶購糧食和日需品，但有網民質疑排隊等候購物的人為何沒有保持至少1米的安全距離。

Facebook頁面All Singapore Stuff昨天下午上載一段視頻，顯示一家職總平價超市前，排起了長長的人龍，男女老幼都等著進入超市。

畫面所見，隊伍中的人並沒有遵守政府規定的，人與人之間保持至少1米的安全距離。

帖文寫道：“‘怕死病毒再次來襲’……天啊，為什麼這些人在排隊時沒有保持安全距離？”

根據帖文，視頻懾於榜鵝綠洲台（Oasis Terraces）的職總平價超市外。

視頻上傳不到一天，就累積了12萬5000觀看人次，還有很多網民留言批評這些人的行為。

“排隊沒有保持安全距離，又不戴口罩，不負責！”

“多虧這些怕死鬼，希望上帝保佑沒有人會因此感染病毒，使我國病例達到2000起。”

不少網民也信心喊話，呼籲大家不要急著去搶購，表示對我國政府的防疫措施有信心，我們一定可以攜手度過這個難關。

Monkey see monkey do

咁快就回力鏢

Failed State

準備好Bin c未

坡狗好撚高級, 之前仲笑香港人stupid

selfish idiot

玻狗

Chingapore_SAR.jpg

新加坡狗

之前個官講咩話

Singapore monkeys

藍絲國家

新加坡民眾排隊程況：

做咩搶糧呀咦？睇真D，做咩無病都戴口罩既

Failed state

又幾似

信政府唔怕

咁多唔帶罩

Monkey國

坡狗愛支仲多過自己新加坡，由得佢地啦

failed state

坡狗成日覺得自己係高等人種，其實都係支那人

🤩🤩🤩

Singamonkey see singamonkey do

好多長腿

呢下真係好L正
坡人成日要扮smart ass今次踩哂屎

入嚟就係睇依句

星國總理李顯龍：口罩存貨足 沒生病不必戴

咦，做乜唔信政府呀？

Singkie see, Singkie do

who fuck, who hell

垃圾坡狗哎喲哎喲

Monkey See Monkey Do
Failed State
Idiot

食屎喇死坡狗 唔係好撚威架咩？反抗呀 滕條打到你屎忽爆屎呀

monkey see monkey do

monkey see monkey do
大家一齊推呢句

失敗城市

failed state ！！

So many monkeys in Singapore lah
(Singlish accent)

Monkey state

Monkey 🐒

新加坡人民如此的行為，簡直荒謬得像世界笑話香港人不要學，回敬返你

媽啊 好柒

仆街條片啲人真係唔帶

勁多無罩

好撚心涼

想坡獨？點解唔係簡體字？

monkey see?

新加坡部長錄音流出：港人囤積物資行為白痴

收皮啦死坡狗日日扮勁

Failed state, selfish idiot, monkey see monkey do

玻仔see玻仔do

邊個官講，有無人去佢 Facebook bin c

繼續up啊垃圾波仔

Twitter 國際戰線

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

記住share香港人嘅抗疫成功經驗，如果話冇口罩就blame落支那人度

連口罩都冇

MONKEY SEE MONKEY DO

抵撚死啦坡狗，死多d就岩啦，奶共奶到落地獄

星加坡信白人專家（you can say that)
好自豪地話畀你知大中小學完全唔使停課,生活如常
其他地方on9,
只有星加坡世界第一
劃漫畫話自己世界第一

個節目一出即刻大爆
success

坡狗

🐒see🐒do

吊你又話唔學香港，吊你老母真係cheap 狗

fail 坡state

回力鏢: 好撚忙

支那坡

新加坡？收皮啦

Singapore, failed state

八十幾頁都未有

坡狗囤資行為極自私

Monkey Chan 電聯中國乞求中國唔好斷佢糧 (好似係)

最on9係佢自己個名係香港政府廣東話拼音

粵人後代

回力鏢中撚到
笑𠹌左一晚

講真而家香港無人搶貨先奇怪

個月亮真係靚

學支那又學唔足，又無打架又無爆頭
垃圾國家

一睇片就知係香港黎我大玻國先唔會搶糧搶水咁失控

有冇得係tw tag返chan chun sing同d星加坡人，我地就扮係小粉紅笑9班坡佬比唔上支那？
Monkey see monkey do

講少次視頻會死？
影片唔講得？ 短片唔講得？
你知唔知咁潛移默化 遲排連登仔叫視頻你擔唔擔當得起依個責任呀

推上twitter

回力鏢永遠唔會遲

拍攝者不勸？

中文點叫好

Bin C

Pore dog

好多玻妹腳

其實我哋個個都係水魔法師！

粵人都唔使用港府拼音
南洋都有南洋嘅粵音拼音

MONKEY STATE
MONKEY SEE
MONKEY DO
MONKEY SICK
MONKEY DIE

msmd

支持玻仔同享中國人的榮耀

尋日改左“不建議唔戴了”

垃圾坡狗

啱
大把坡狗仲搶緊屎為屌米同用we柒支那寶

打敗咗昨日既自己喇

跟本無危機意識
今日戴聽日就嫌煩唔戴咁

🐒:屌你班仆街，比我抖下得唔得呀？

冇人改殘體

有無講呢句野果條Monkey既fb/Twitter😂
想入去串下佢

其實果個局長有Facebook

屋企細，裝滿咗

佢梗係咁講
啲口罩靠曬馬拉入口
本來關係又差 唔出口食得屎
比馬拉揸爆春袋
個個都戴 邊夠貨

推到你仆街

條馬騮部長個 Facebook 留唔到言

Wah lau, sg 've got many monkeys liao

得返你推

我笑就代表我憤怒

係度笑得我地自己睇到

Monkey see Monkey do 喎

香港政府同馬來亞政府都係英國殖民地政府，獨立後延續呢種用法，唔意外

oh Monkey see Monkey do

屌你識唔識㗎
人地有自己系統

搶物資唔係白痴嘅行為咩

獨裁李光耀笑得太早
民主李登輝笑到最後

其實如果有隱形病人
1米距離係冇撚用

Chingapore

大快活舊icon咁款

同支那人同時搶貴+搶晒馬拉D口罩

其實你係乜人咪跟返你老竇既用法囉
後生一代已經有hybrid e.g. 廣東/潮州/福建...etc 姓+支那拼音名 出現咗喇

「笑什麼，你也是Monkey」

因為如果你保持一米安全距離，就一定有大陸人打尖插入去

睇嚟好快滅國

Chan chun sing see chan chun sing do

新加坡係香港咁大既政治危機都搶唔到香港係亞洲既地位真係好撚垃圾

可唔可以大家一齊去李顯龍個facebook度一齊笑鳩佢

我諗得日本人玩到

越南彈起緊 sg超驚

信政府 唔好戴

reddit講親sg壞話都俾人秒downvote 似足支那5毛

同支那一樣自大到自卑
一D唔啱聽就好撚大反應

南韓台灣人都會 但一定無咁誇
超級玻璃心

尼度也只准屌sg

屌原本想正皮你，撳撚錯添

我有新加坡frd姓都轉埋拼音，就咁睇英文名以為佢同佢老豆無血緣關係
不過佢地用拼音個名都唔會黐埋會留返個空格，算係分辨來源地嘅方法之一

去inbox條柒頭先

連登週街五毛

唉，好耐無落過地

其實佢地幾似

東盟是但一個國家唔好瞓覺企起身都已經對新加坡好大威脅啦

慣咗打橫行

一撚樣
其實中共同坡喺呢方面互相學習得幾勁